參加左個Facebook 比賽 差60個心心, 有無人可以幫幫手, 謝謝

參加左個比賽, 麻煩投我一票 <3
我好想要個親筆簽名卡，但係差60個心心

(過程就麻煩小小，要入到群組先投到票)
麻煩 加入

批完然後去

係第12編 click ♥，一定要係心心
希望大家幫幫手，謝謝各位 🙇

(備註：假account唔會計分)

幫你投左比11號

想買樓 麻煩大家比d錢我
我真係好想要層樓 但差幾百萬

我比你

J圖都無張點叫人幫你